中國第一狗仔隊卓偉公布訪問指 曾志偉及鄧光榮性侵藍潔瑛 曾志偉發聲明否認

2013年12月，藍潔瑛接受香港雜誌《Next Magazine》專訪時透露，自己早年遭到兩位影壇大哥性侵，雖然受訪時有提及兩位影壇大哥姓名，但此錄音遭錄製刪除。2018年1月「中國第一狗仔」卓偉在微博上揭露未經剪接過藍潔瑛訪談內容，影片顯示曾志偉和鄧光榮為藍潔瑛的性侵者。隨後曾志偉發表聲明否認，指影片經過後製剪接，並非為原影片，曾志偉委任律師揚言喊告。

點睇？

你覺得卓偉講既係真
曾志偉先係真

唔出奇啊死矮仔根本係禽獸

畜牲

咁多年都唔知有幾多人比隻矮仔強姦過

你指邊個先

咁都要解釋？

點知呀, 呢排咁多打手(P牌空白AC多到仆街)
CCTVB既有, PK既又有
或者你撐牙曾, 話卓偉係畜牲都得架

cctvb雞應該9成都有

叫雞啫

祝佢長命百歲百病纏身
然後落地獄死啦

Push

次次有 志偉新聞一定要提呢件事

下個到波波

屌你老母

傻豬黎, 波波個啲, 自動波啦

波波隻死臭雞

應該屌咗啦

波波應該係萬人斬 死臭雞

有痛腳係人手,難怪要奶

係告人就快
唔好得個講字

波波自願的

藍潔瑛都死埋

單野唯一在生得返153

正仆街黎

米奇曾快啲死

卓偉同個陣開記招屌曾志偉個個女人都好似無穿無爛
代表啲咩?

依家啲明星仔邊便強姦架,講幾聲就送埋上門都得啦

光仔，你上來講兩句！

KOEI召喚

曾志偉個咸濕樣
應該好想食後生女
之前波波個個post
應該好多女新人都已經變咗佢既形狀

自願被屌

yeah
成班肉便器

真係好靚
點解一生咁坎坷......

佢個圈子個班FD日日

正

個時個妝化到咁白 仲勁過韓妹

時代問題呀屌
個陣電視480P都無
全部拍劇上電視都靠濃妝架

唔係高清先要化濃妝咩

相反架屌
越高清同埋色越靚越近現實眼睇, 你現實眼睇唔鍾意濃妝架嘛

但以前電視技術問題, 又低清, 色又差
靠濃妝

仲有加埋CCTVB個種畫公仔畫出腸, 反派又有反派妝個啲之類